超過74000香港人支持既屌狗KOL，睇下你地班人造左個咩神出黎

混水摸魚，屌狗屌到手足被人拉
都可以有70000幾人FOLLOW
證據確鑿既職業騙徒
繼續獲得香港人大大力支持
記協已發聲明，同呢條垃圾既行為割𥱊
個個繼續盲撐
港豬造神真係有一手

之後清算ok?

依加由得佢繼續害手足

人哋係高登捧出嚟架
你應該開返係高登問佢哋

聽都未聽圍

我地鬥紅先啦

佢話開連登新聞台
你唔係唔撐下？

之前健吾話有網媒為咗直播有畫面就挑撥示威者情緒就係講緊佢？

聽都未撚聽過

哦，舊登嗰個記者。之後連舊登都出聲明割咗佢蓆，呢度啲人仲話舊登係紅登，唔知咩事就唔好跟車太貼，係手足就唔割

經常直播食藍店算唔算手足